打句show blocked user出黎係咪威D

掩耳盜鈴

釋義：比喻自己欺騙自己。

故事：傳說有一個人想把人家的大鐘偷走，可是這鐘太大，怎樣也搬不走。

他便找來一個錘子，希望把鐘砸碎，再一塊一塊地運走。但他用錘子一

敲，鐘就響了起來。他怕人家知他偷東西，便趕忙用手掩住耳朵，以為

自己聽不到鐘聲，別人也不會聽見。(見《呂氏春秋．自知》)

例句：這項計劃錯漏百出已是人人皆知的事，你又何必「掩耳盜鈴」，把計

劃說得那麼完美。

近義：自欺欺人/掩目捕雀

一唔鍾意就block，最後發現單機個個係自己

因為班傻仔覺得自己好重要
人地會好在意
唉呀 你block我呀 我好唔開心

( Show Blocked User - 什麼我都有預感 )

好撚痛

個post少返d小學生 絕對係我榮幸

成個post得你智商未成年

打埋出黎係想話比條友知佢有幾on9
可惜大多數人依然唔覺得自己有問題

On9個個係閣下

我係話在坐各位...都係垃圾.jpg

好痛

大家唔好block樓主啦 睇得出佢現實無人理
要做埋啲on9野引人注意

上得連登 大家都係垃圾

Same

It hurts

波台狗 又係嘅，得其他波台狗冇block你

系 甘典牙？

😰

> mysql -u root -pp@ssw0rd -h -P3306 lihkg_prod

> UPDATE lihkg_prod.users SET account_disabled = 1 WHERE username = '什麼我都有預感'

> GO

你咁低質就梗係要block喇仲好意思話人

樓主好撚小學雞

一齊block 9樓主等佢玩下單機連登

show blocked user

又係波台狗